平心而論，中共喺疫情控制方面真係做得幾好。

極權國家對於疫情控制，有體制上的優勢。例如中共可以完全禁止整個城市人民外岀。喺民主國家，基於人權問題，呢件事喺唔可能發生的。

你已被定為五毛

隱瞞情報呢方面都做得相當出色

五毛食屎狗

點睇韓國 台灣？
又點睇新加坡 俄羅斯？
同埋仲有本地確診都未可以叫受控

台灣係少數做得好的民主國家。

台灣呢個國家 做得好過中國

你都痴撚線既
講極權你唔同北韓比
即刻爆你頭

用木板封門個個坐監兩個幾月
真係做得好好

歐洲有捷克同斯洛伐克
好早叫國民戴口罩

白撚痴

你真係on9到極點